[ps4求救] 手制keep住自己開...

我熄機之後手制keep住閃白燈 之後開主機變藍燈

我試過熄電源, 佢就keep住閃白燈, 熄 , 閃白燈...

試過後面reset,都唔得..

有鬼姐

認真post..

我都好認真答你

如果肯主機到熄手掣呢

試過, 你意思係入咗ps4之後禁實中間ps制/ 禁一下ps制入去熄咗佢?

兩個都試過, 之後手制自己連番....

有個功能好似可以DISCONNECT個手掣

手制都未眼訓做咩迫佢訓

倒D酒精入去

個ps 掣接觸不良，拆開佢，用酒精抺個接觸點就得

真？

酒精唔會整壞裡面?

唔係呀 confirm佢disconnect咗, 但個手制會自己keep住restart ....直至無電...

唔會，我試過

無人叫你沉住

買 d 2 蚊個 噴嘴 ji 兩下唔會壞
不過你拆完裝唔番個機會 大 d

你拆走電池先抺

同埋捽佢幾吓啦

我都係咁 你解決左未？

換左新了...佢一有電就好煩..

樓上講果d用酒精無效？

試過 no